人類是由猴子演化而來的? 達爾文的進化論根本就是錯誤的?

1.猴子的血液構造和人類的不相同 所以猴子的血液人類不能用
2.其實我們所知道的原始人(例如.北京人..爪哇人..)是不存在的 而是推斷而來的
因為考古學家所找到的骨頭 其實是根據現場所找到的骨頭拼湊而成的
而且並不是完整的骨骼 是由人跟猴子的骨頭及其他動物的骨頭拼湊的

而在歷史上根本找不到半人半猿的生物
此外 如果人是猴子所進化的 那麼人有頭髮 猴子為什麼沒有?
所以只能說 猴子是相近於人的動物
在現在的科學界 許多的科學家都找到推翻進化論的證據跟理由
因此 達爾文的進化論根本就是錯誤的?

標題已錯，人類唔係由猴子進化黎，係同猴子有共同祖先

唔好睇content farm 太多，會變弱智，知唔知？

黑人就係半人半猿生物

人類發現有Rh+ 同 Rh- 血型就係先係獼猴度先發現再比照人類樣本 大家都係血紅蛋白運氧，只係紅血球表面抗原唔一樣，呢樣野就算係獅同虎唔一樣，大家係同源，唔係同種，自然係相似，但唔會一樣

在生物進化之間，好多應該要有的“過渡生物”， 從來未被發現，這個疑點不除，“進化論”永遠也只是一個猜想

此外 如果美國人本來係英國人 那麼英國人有英國口音 美國人為什麼沒有?
如果美國人本來是英國人 那英國人為什麼還會存在?
所以只能説 其實我們都是外星人
在現在的地球 許多地方都有人目擊過UFO
因此我們是地球人根本就是錯誤的?

人類馴化的動植物，例如粟米同豬，但其他馴化的動植物，都有“過渡狀態”，
但在整個生物進化的歷史中，好多理應要有的“過渡生物”至今未被發現

人類馴化的動植物，例如粟米同豬，同其他被馴化的動植物，都有“過渡狀態”，
但在整個生物進化的歷史中，好多理應要有的“過渡生物”至今未被發現

人類馴化動植物得個萬幾年，野生種同馴化種並存有幾奇

演化係由化石到分子生物學都有齊全證據

鳩up埋d偽科學收撚皮啦 睇少少content farm就以為自己看透世事
睇撚壞腦啊

點解得人類有鼻毛

樓主係假膠定小學雞？

達爾文睇數碼暴龍睇上腦

都係虛構既
唔洗太在意

進化論係事實，但唔係事實嘅全部
任何進步都係飛躍性。人類嘅智慧亦唔係累積而來，新石器時代一下子頭腦豁達。所以物種嘅進化亦可以一蹴而成。
這些都不是科學可以解釋的。

唉 同flat earther 一撚樣
你可以懷話外星人有搞過地球人基因

但進化論已經係經過基因學 分子生物學 各個生物學分支實驗論證 現代醫學/病毒學研究病毒都係用微觀進化論黎做基礎

大佬達爾文套進化論到現代已經由各學科知識填上不少當年理論缺口 達爾文當年連遺傳基制都唔知架

睇到啲唔撚讀書 日日睇YouTube 陰謀論嘅on9 就嬲

係當年有班猩猩摸咗塊黑色石板先進化到

南方古猿？

邊度有講過人係由馬嬲演化？

講緊猿猴類 同 人類 有共同祖先呀大哥

係一隻猴子

噏乜鳩口音都算生物特徵 國籍又關事
最尾個句完全唔知講乜
content farm直接抄出黎？

進化論唔係錯，而係解釋唔到所有野，例如點解無啦啦會有生物出現？DNA咁精密係點製造出黎？

搵到咁多類人猿 成個頭骨都搵到
啲人都可以屈 冇搵到成個身所以唔計
大腦容量愈近現代已經迫近現代人腦容量大小

咁多唔係現代人但又似猿嘅頭骨 都話冇中間物種？
係咪要類人猿彈起
話我係你祖先先叫100% 啱？